6月至今投訴警察只得900多宗

唔怪得 唔使成立獨立調查委員會

有手足唔係做咗一個 關於警方濫權 嘅文件？

事態嚴重都係得900幾單

大家係咪都應該諗下

雖然話佢廢， 但數字說明一切

垃圾機制 自己人查自己人
有撚用咩

佢不嬲想點詮釋就點詮釋
普選都變獨立啦

投訴佢你要講野
講太多就先告你暴動
講太少就話唔夠料 唔成立

投訴警察電子版

係人都知 但係唔係 有渠道投訴都唔用

佢大條道理話 幾百人投訴 為何要成立 獨立調查委員會

即係等於我哋覺得個立法會廢所以唔去投票

立法會 係可以投到自己人出黎
但你投訴有咩結果 加數字
當然你可以話佢選舉操控啦

之前林奠係對話會講果個數唔係咁少

仲有900幾個人去送頭?

講真有咩做到就做
投訴曬佢

玩野咩 仲獨立調查委員會
呢家係要解散警隊

投訴=自動申請抄牌

無no.點投訴

從來唔存在認受性嘅垃圾機構就咪撚理啦
點乜下下要跟人打法 你可以跟到幾時
好似4點大話會咁唔揀杯葛而揀配合佢地問問題

你比狗搞過拉過拉左再投訴無咩好怕
佢咩資料都有齊曬

點投?

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

成千單都叫少？